[認真求問] 真係覺得自己肚有蟲

由細都好瘦，超瘦果隻
已經試過好多方法，都冇用
網上查肚生蟲既症狀，符合曬
肚又成日痛，而家先痛緊

想問有冇人試過肚有蟲而家好返左
我應該自己買藥食定睇醫生好
網上查有人食完藥會排出未死既蟲 吊住吊住
真係好驚 唔敢試
有冇藥係可以完全溶曬d蟲先排出尼
令自己睇唔到
thank you!!

要知自己係咪肚入面生蟲, 其實唔難

去超市買1L史雲生清雞湯,煲滾佢,加入雞肉提鮮,
再加鴨肉提香, 再放金華火腿令湯變濃, 熬二三十小時,
由三碗水煮成五碗水, 呢碗上湯就會達到巔峰狀態

將湯放係屁股下面, 扎個馬步/混元椿, 氣聚丹田,
你肚入面既蟲聞到呢碗頂級上湯既香味就會沿你腹部傾瀉而下,
當蟲落入滾燙既史雲生雞湯入面又會變成另類食材,
史雲生雞湯既味道又會得到昇華

我就建議去睇醫生
聽講有個阿姨，多蟲到要做手術開肚清
睇咗冇壞嘅

痾屎會見到蟲

驗完確定真係有蟲喺肚入面個感覺好恐怖
但又冇得唔驗 好矛盾
真係好驚
好想係乜都唔知嘅情況下醫咗佢

好似有隻叫花塔餅 屈臣氏有得買
細個食過 而家肥嘟嘟了

好難幫到你喎清
一係你帶阿媽一齊去，你就做完檢查即走，等你阿媽幫你聽報告
你咁嘅情況應該叫你望吓啲屎有冇蟲都唔敢

依家既杜蟲藥都係溶曬d蟲先排出
好似係
去藥房問下

唔好亂講
我以前都係食極唔肥, 好想增肥
人大咗,宜家淨飲水都多幾磅脂肪

我都係想健康啲正常返
太瘦體質會好差好弱

[認真求問]

我search過好似有 但揾唔到藥名
如果真係未溶曬我真係會嚇死
Btw thanks!

痾完一定要去望?

結合左李時珍本草綱目同現代史雲生食譜,係嶄新既藥膳

推 有冇人知有邊款藥係可以溶解曬啲蟲
網上睇咗好多資料而家驚到唔敢瞓

我都生過蟲，之後飲白蘭地，每日1L，一星期就冇晒蟲

睇中醫啦，細過情況同樓主一樣，後尾中醫開左中藥俾我飲一段時間，整暈條蟲就自然排出體外，自然變得肥肥白白

形容得好生動肥肥白白

不如睇開醫生個陣問埋

細過肚生蟲，清楚見到幾十條白色蟲仔佈滿每舊屎
我老母迫我食木瓜d核，用水呑，唔好咬
食1個禮拜，d屎惡臭足1個禮拜
不過真係清曬，好神奇

有！
我查過啲人話尼隻可以一粒endgame 唔知真唔真

尼個方法我都查過
但驚食完屙生蟲
我真係好驚

無事既，食藥會好

頂而家個肚又痛

問完佢應該都係叫我驗

聽過, 唔知真唔真
做實驗?

btw, 唔好相認, 唔識 java

細個試過 有一好長嘅時間成日肚痛 食過花塔藥 杜蟲藥都冇用 個陣又係好瘦 跟住大大下又冇事

中學時期都係咁食過花塔餅,之後有次柯屎紋屎,心諗點解條屎仲有咁長,明明柯撚咗出嚟,屌你老母條蟲嚟因為仲係一半未出晒嚟,要慢慢用廁紙包住佢慢慢拉出嚟真係好撚核凸,搵D可以融到條蟲,唔好成條柯,會嚇撚死

(不過條蟲真係又肥又長又白,雖然有屎跡)

點解唔睇醫生

我都想揾隻可以確保溶到啲蟲
但唔肯定所以唔敢試
如果好似你咁屙到一半我真係會嚇死

睇醫生一定叫你驗
驗完知道有蟲個感覺好恐怖
我真係好鬼細膽
如果真係要睇 係咪任何一間診所就ok
定係要去啲專科

有時d嘢你覺得係就係食個花塔餅柯啦一次ko冇煩惱(最少我將近十年我都冇再生過,係有時緊張先會肚痛

係核凸姐又唔痛唔剩

其實你食左上面介紹個個杜蟲丸
注意翻大便有無蟲，正常死左係透明
如果有 買多粒七日後食

如果你屙出黎係生勾勾
及早治求醫

唉同屋企人講佢地又當我痴線敢
話係我食錯野、肚痛尼姐、消化不良姐
真係只可靠自己 想喊
我都想係我自己痴線

無用

試過？
係咪一定醫生開先有用

我都係由細個開始就超瘦
到而加2X歲體重無超過40kgs..
但又唔覺身體有咩問題...只係每次食飯食幾啖就唔想食 但個肚感覺仲肚餓緊 睇完呢個post搞到我都想check下

有冇肚脹或者肚痛

花塔餅

我細個郁好瘦，都食過，但依家郁仲係瘦，不過無細個咁瘦，176/63咁上下

咁又無...但食/飲某d食物會好易肚痛..例如奶..

意大利粉

唔驗點知你係咪真係有
你覺得驗準啲定你Google doctor 準

諱疾忌醫咪你呢啲

肚脹又關事嫁

屌你比晒辦法你又唔敢痾佢出嚟 咁同佢相依為命囉

樓主不如驗埋個腦

我認我攞嚟賤既 擔心咁耐又冇行動
所以而家決心去睇醫生

咁拖法如果唔係生蟲而係其他病，你會錯過最好嘅治療時機

係咪你細食，食唔夠你一日需要既卡路里

不如講下樓主巴絲？幾高幾重先知你係咪過瘦

留名
個肚痛左成知星期

又唔係異形 驚乜嘢呀

中學畢業個時170cm 得55kg
自從畢業坐office一年就肥咗13kg

氟苯咪唑?
好似60日左右食一粒 都幾有用
藥房有得賣

細個驗過屎都話無 一路都無肥過

屌以為自己開post
我又係由細到大都勁瘦
宜家連37公斤都冇
諗住去完旅行返香港即刻睇醫生
有朋友話唔係生蟲都可能係甲狀腺有事
亦都有機會係因為體質問題
樓主唔好驚啦，要睇醫生㗎真係
Btw尼你老母，睇到個尼字都眼火爆

有病唔睇醫生
閣下似係腦生蟲

37kg

自己幫自己診症買藥食？

Body check 咪得囉

我覺得樓主自己嚇自己
食唔夠唔肥 好正常

去醫院睇醫生驗卵，唔好搞埋曬啲偏方

嘩屌

我都好撚驚蟲
嗰種體內有其他大到睇到嘅生物居住嘅感覺好恐怖

花塔餅藥力未必夠for 大人劑量

樓主瘦成點先

其實好大機會係DNA問題
身體合成唔到蛋白質
識個舊同學又係咁 勁撚細粒

其實點解會生蟲

一世同條蟲係埋一齊啦

屌你香港醫學咁發達 你比幾舊都有得睇啦
唔好咁溫室啦戇鳩

睇醫生想問係睇普通診所就得
定係要睇專科
有無介紹

睇醫生驗咗糞便先
會查到有無蟲蛋

如果係好瘦，成日肚餓，肚痾，心跳快，手震
搵醫生驗甲抗，好多人都有

咁點解你唔驗 又唔係貴
驗到無蟲咪安安落落囉
有咪去杜蟲囉

我之前都以為可能係甲狀腺
點知睇醫生抽咗好多次血都唔係
而家去睇醫生驗

本草藥王

樓主係咪on9
點都要痾啲蟲出黎嫁啦
咁驚唔好痾
繼續養喺身入面

你都幾on9 咁撚驚由得佢哋喺你個肚入面啦

瘦得黎有冇波先？有就考慮由佢，冇就睇醫生啦仆街，唔同蟲有唔同藥去處理，專業野交俾醫生啦

一露柯屎一露追post, 好驚驚

其實唔一定
我上年都買過d 杜蟲藥食
2間藥房都比一樣既藥我
1星期食1粒 咩都冇屙出黎

你肯定已經成條拉左出黎？
佢地個頭有勾，除非死左唔係無咁易比你拉出黎

抵你生蟲

去藥房同佢講花塔餅，有幾難
當餅咁食

好正呀淨係睇字都覺得
借問聲邊度有得飲

死咗掛都n咁多年前,只不過印象太深刻,畢竟人生第一次

肥嘟嘟正呀

有無辨法令自己們肚生蟲想瘦d

等樓主屙條比你繁殖

冇咗條蟲

依家食少少野都肥得好快

最好排走條大蟲 養返條細蟲

細個食完冇撚用呀仆街

可能人人效果唔同 對我黎講 效果還好

我而家真係飲水都肥

唉